今晚將迎接今屆世界盃的首個高潮

亞洲最強南韓 VS 歐洲實力分子瑞典

必有一番激戰

以為講英撚俾人撚狗

今屆亞洲最強係伊朗。
其他好平庸。

瑞典3:0

唔講唔知英格蘭有入世界盃

哦

黑哨實力 不容忽視

牙朗入三粒果晚大家都高潮左一次啦
小花炒12碼都掀起左第二輪高潮
今晚咪最多第三輪